香港電台廣播處長梁家榮：《鏗鏘集》721專題節目水準足以作為新聞學教材！

事實黎 根本唔會俾人對家抹黑到

請珍惜梁家榮
香港唯一一個仲有良心既高官

可以攞獎

講事實啫

攞埋外國獎,now都係,因為攞唔到支支tv獎所以要批鬥

諾貝爾紀錄片獎一定要有份

香港電台係真心好持平
持平到有集講藍屍心聲比連登仔屌
根本無講錯

推

不嬲都覺得佢已經頂左好耐

何妖好撚驚咩？搵埋當時啲官商鄉黑支共狗官一齊拍返套丫嘛

藍屍黑警又要發癲了

其實問心係拍得幾好

真

cctvb呢一世都唔會學到，完。

push

想當年比立法會同港台工會
狂吊佢唔係港台員工直升上去
係委任/空降台長

處長已經講得好收斂
無屌柒大台嘅垃圾假新聞

連啲公公婆婆大嬸都發現CCTVB 一定係：

讚中國
屌泛民
屌美國
屌歐洲
屌印度
屌台灣
再讚中國
＋些少中國負面新聞

（有時間就播體育）

然後加埋啲咩觀世界呀之類曲線讚美中國 既節目

你哋就應該知道，應該改名 六點半宣傳易

up

係，當年仲以為佢會閹割港台。
點知係港台楝樑。

RTHK has my respect

梁家榮本來都係保守派黎
只不過係而家條線搬到連以前嘅保守派都頂唔住
佢都到退休年紀
如果唔駛好似其他官咁入大孖沙撈多筆
佢冇野驚可以繼續頂
不過下任一定係慘不忍睹

請受小弟一拜

想當年亞視誤報江澤民死訊
佢同譚衞兒上立法會
死口唔講個source
政府班官實係鑿穿附會以為佢係聽話嘅太監

叫做普立茲新聞獎
而家有反修例紀錄片入圍台灣金馬獎
香港金像獎

唔好意思應該係奧斯卡金像獎 最佳紀錄片

清泉

應該係反侵個邊贏啦

真 呢個系列實事求是
用鐵證一巴一巴咁打落啲藍屍度
係得啲冇良心嘅
先可以睇完仲死撐班狗賊冇做錯

支持港台，報導真相。

良知處長

根本勁持平

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

高官公然反政府？佢唔驚步曾蔭權後塵？

之前有條友話要用種族議題搞利君雅單嘢條友擺明係想推梁家榮落台 然後港台死得好快

有啲新聞節目 一聽到片頭音樂響起 眉頭一皺 趕緊轉台
相反當睇見鏗鏘集嘅片頭 個人都即刻坐得直啲

過埋佢任期應該就無啦

cctvb都唔敢拍